涉非禮11歲女「按摩大腿」 保良局訓練營25歲男導師被捕

保良局領袖紀律訓練營學生受辱的醜聞越揭越多！有家長向傳媒投訴，指其11歲女兒去年參加該訓練營時，1名男導師懷疑深夜進入女生房間，要求女生與他「互相按摩」大腿，其間有身體接觸，涉嫌非禮女生，該家長報警求助。

警方回覆《蘋果》查詢時，確認去年3月25日接獲報案，指一名11歲女童於西貢大網仔路一營地，懷疑被其男導師非禮。警方經初步調查後，於西貢拘捕一名25歲男子，他涉嫌非禮，警方會繼續調查，正諮詢法律意見，案件由黃大仙警區刑事調查隊第7隊跟進。惟保良局發言人回覆傳媒查詢時卻聲稱，「知悉警方的調查已經結束」。
保良局領袖紀律訓練營項目總監盧錦昌回覆《蘋果》查詢時，堅稱有同事涉嫌非禮，警方調查超過半年，但涉案同事已獲警方無條件全數取回保釋金，而有關同事已轉職到其他機構，強調與事件無關。

痴撚線

攞正牌抽水

點解依家先有人爆出嚟 神奇

上年報案 今年都仲未完成 真神奇

一毫子都唔會捐比保良

人渣的定義

正

睇完內文先啦好嗎

同中界佬單嘢一樣
跟實！

保良局啲孤兒會唔會都好危險